{
    "synthetic_niger_education_facilities_1.csv": {
        "metadata": {
            "filename": "synthetic_niger_education_facilities_1.csv",
            "country": "niger",
            "domain": "education"
        },
        "columns": {
            "facility_id": {
                "records": [
                    "1",
                    "2",
                    "3",
                    "4",
                    "5",
                    "6",
                    "7",
                    "8",
                    "9",
                    "10"
                ]
            },
            "facility_name": {
                "records": [
                    "\u00c9cole Primaire de Niamey",
                    "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Seyni Kountch\u00e9",
                    "Centre de Formation Professionnelle de Zinder",
                    "\u00c9cole Secondaire de Tessaoua",
                    "Institution Technique de Dosso",
                    "\u00c9cole Primaire de Tahoua",
                    "Lyc\u00e9e Technique de Diffa",
                    "\u00c9cole Secondaire de Dosso",
                    "Centre de Formation de Niamey",
                    "\u00c9cole Primaire de Tillab\u00e9ri"
                ]
            },
            "region": {
                "records": [
                    "Niamey",
                    "Tillab\u00e9ri",
                    "Zinder",
                    "Maradi",
                    "Dosso",
                    "Tahoua",
                    "Diffa",
                    "Dosso",
                    "Niamey",
                    "Tillab\u00e9ri"
                ]
            },
            "service_provided": {
                "records": [
                    "Primary Education",
                    "Secondary Education",
                    "Vocational Training",
                    "Secondary Education",
                    "Technical Education",
                    "Primary Education",
                    "Technical Education",
                    "Secondary Education",
                    "Vocational Training",
                    "Primary Education"
                ]
            },
            "enrollment_capacity": {
                "records": [
                    "500",
                    "800",
                    "300",
                    "600",
                    "450",
                    "550",
                    "700",
                    "650",
                    "350",
                    "400"
                ]
            },
            "access_constraints": {
                "records": [
                    "Limited access due to flooding",
                    "Restricted due to road conditions",
                    "Accessible",
                    "Accessible",
                    "Seasonal access issues",
                    "Restricted during rainy season",
                    "High security risk area",
                    "Accessible",
                    "Access limited by permits",
                    "Restricted due to construction"
                ]
            },
            "security_situation": {
                "records": [
                    "Stable",
                    "Moderate",
                    "High risk due to nearby conflict",
                    "Stable",
                    "Stable",
                    "Stable",
                    "High risk due to armed groups",
                    "Stable",
                    "Stable",
                    "Moderate"
                ]
            },
            "vulnerability_index": {
                "records": [
                    "Low",
                    "Medium",
                    "High",
                    "Medium",
                    "Low",
                    "Low",
                    "High",
                    "Medium",
                    "Medium",
                    "Medium"
                ]
            },
            "contact_name": {
                "records": [
                    "Moussa Issa",
                    "Fatoumata Harouna",
                    "Ibrahim Oumarou",
                    "Aisha Mahamadou",
                    "Abdoulaye Souley",
                    "Salou Djibo",
                    "Mariam Daouda",
                    "Hamza Lawal",
                    "Hadjara Amadou",
                    "Aliyu Boubacar"
                ]
            },
            "contact_number": {
                "records": [
                    "22791234567",
                    "22792345678",
                    "22793456789",
                    "22794567890",
                    "22795678901",
                    "22796789012",
                    "22797890123",
                    "22798901234",
                    "22799012345",
                    "22790123456"
                ]
            },
            "last_assessment_date": {
                "records": [
                    "2023-06-15",
                    "2023-07-20",
                    "2023-07-05",
                    "2023-08-10",
                    "2023-09-25",
                    "2023-06-30",
                    "2023-07-18",
                    "2023-08-24",
                    "2023-09-10",
                    "2023-08-05"
                ]
            }
        }
    }
}